司徒蛇都叫知個醜字點寫，反觀倫敦件老野

反雲？ 想雲加臨老過唔到世？

而家都不得善終啦

屌你老母反雲狗

學神

迷雲5虎都變節了

肥普

閘住反彈無回頭

樓主變節？

是其是非其非

比佢永續就柒到過世

屍徒今季有無試過一場入四球呀，無呀嘛?
off啦

褸主食屎啦

請不要反雲爺爺

true
雲爺爺黎教東方
班香港球迷咪都係仆住黎射精

又中